mini pc

我知砌機實平啲
但係屋企細，故想買一部mini pc
有無推介，有可能打到fifa ,主力做文書野，bt?asus 好無？
或者而家砌到好細既機？睇過啲itx機箱都覺得好大

利申：電腦白痴

mini pc?如果你係指nuc，只可以純文書操作

不是nuc
類似呢啲

無話打唔到機既

不如用NOTEBOOK

mini itx？

可以睇下呢類機箱，其實都係得類ps4 咁大

我都有諗過mini itx
可以安到1050顯示卡，i5呢類配置？
有無老母板推介mini itx?

幾型！有性趣哦

上面個case support 330mm graphic card
基本上大部分卡都入到
不過始終細機箱都比大機箱個散熱輸蝕
同埋cable management 個下都會困難D

一定有嘅
mini itx 都仲有好多size嘅case

我自已都砌左部
但因為好多料無貨
我自己覺得個spec好怪

有無你既配置參考下點砌？
如果目標是ryzen 1600, 1050ti,
有咩老母板同牛推介？
求list!!!請出招

不了
我係i5+on board display所以同你嘅要求差好遠

AM4 itx 老母版而家唔多選擇

咁暫時有咩介紹？或者用i5都得

而家就唔買i5 啦，可能等多D陣先買
再唔係話唔多選擇都有幾款既